發現日本動漫成日都加入德國元素

果然是軸心國

是

巨人 OVERLORD 食屎鬼 死神

德意志科技世界第一

黑之宣告直接係德國添

東西德

Zeon

鋼煉都係德國啦
軍火女王都似係德國人

monster

自護完全係影射德國

少女與戰車主角部車直頭係四號坦克啦

中國元素加得仲多啦

自護係映射納粹德國

漢字？

第一時間諗起

幼女戰記

德國人同日本人好似

好FUNNY?

呢套正

48歲嚟講破ching都追得幾貼下